蘋果A1: 18區今日開花

【A1頭條】政府強推蒙面惡法令持續四個月的反送中風波掀起新一輪抗爭，萬人昨響應網上號召上街，由尖沙嘴遊行至深水埗，高叫「我有權戴口罩」並爭取五大訴求，沿途有人將15歲少女陳彥霖的海報貼於尖沙嘴警署外。示威者佔據彌敦道前行，其間有中資店舖遭破壞，長沙灣政府合署亦再度損毀。大批防暴警列陣戒備，未有暴力驅散及濫捕，避過爆發大規模衝突。昨日多區亦有「和你shop」及蒙面派對等，示威者呼籲今日18區再相見。

push

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

快d瞓，聽日準時起身

唔好理蛋鳩

如果開花失敗 唔夠人
啫係玩9蘋果

人地咁大張文宣幫我地
仲講蛋糕既麻煩收皮

唔好理啲 on9野，屌就好了，行動繼續，大家早啲休息

pish

推啦咪理蛋糕

聽日一點定兩點？

Pish

Push

蛋糕事件我未鬧夠
不過認同行動最重要

大家早啲休息

反抗！

推
唔好理班垃圾mk啦

推

香港人！反抗！

推呀 蘋果幫到盡 推翻啲行動文

我推

推！

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

幫到盡了

連登仔熱門：18區今日屌蛋糕

蘋果直頭俾埋頭版做宣傳

推呀

無上連登嘅應該會睇下蘋果
聽日見

推返d 行動post 仲實際

多謝蘋果

tui

咪鳩理條8婆
最多秋後算賬

勿理on9嘢，幫推行動post

聽日見

和平理性非暴力

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

助攻

Tui

幫到盡la....

點都唔割

唔可以俾班撚樣搞死場運動

我好撚嬲

但我點嬲都唔會割

咁樣割點對得住死去既手足

18區

聽日點都要出黎

唔可以俾呢場運動死

尋日有幾多人大家心照

今日再唔出黎場運動死得架啦

為左場運動，我忍受幾多屈辱都肯

就係唔可以俾班手足白死

為左被姦既手足

推撚爆你

為左要坐10年既手足

我咩都可以忍受

我死都唔割

只希望你地可以出黎

冇蛋糕件事
呢篇文置緊頂啦

推推推。

拉

推推推

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

聽日起身我要睇到依一個post

推 蘋果幫手做埋文宣啦 我地要人

推蘋果都好過推蛋糕

推上熱門

冇少人嘅藉口

唔想聽日起身仲成個熱門都係蛋糕
我要行動post啊

全部同我入黎幫手推明日18區開花post!!無個上到熱門呀

推 出面好撚多蛋糕post

上丫

再推

推呀
大家落力啲推其他post
淡化生日事件

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

待到秋來九月八
我花開後百花殺

推呢啲

推丫

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

開花

雖然好嬲，不過我會推認真post 先

wow

鬧都不推文

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

睡前一推

幫手推

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

18區開花

推！！！

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

多個小隊好過集中

屌你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

FB IG SNAPCHAT TWITTER全部social media要文宣圖
我地推咁耐你唔係唔share呀?

萬人遊行今日會再勁啲

推
行動post優先

呢d post冇人推
生日post成班on9推

【行動】1013 【罷鷲】大行動 【 SUCK 小隊 】

推唔郁 都要推

推行動Post 咪撚再開Post講蛋糕 要屌集中入道歉post屌

蘋果幫到足
咪俾01 同死黑警帶風向
推

推到共產黨仆街

蘋果幫手助攻
聽日18區見

仲喺到蛋鳩

唔好再講蛋糕啦

多謝蘋果助攻

蘋果報完無人去就柒啦

死咗人啊依家 開真鎗啊依家

?

蘋果幫手做番頭條，今日各位生生性性

做野！

蘋果都幫手吹雞
推返行動post
1400見啊

行動po呀

第一次見呢d文宣

Exactly

加油

黨鐵10點宵禁

推，應該要搵人拎住個大聲公落街由10點做流動文宣

但今時今日嘅香港，咁樣係會畀人打

點解熱門有一半都係膠po

行動po就要人係咁推

通宵更加油

Keep住係熱門呀

推 啱啱一search 「蛋糕」嘅最相關主題，
數過今日關太子蛋糕嘅post有80-90個，
而行動post係推唔郁。
希望大家推返行動post以及善用不推文功能。

唔好咁快沉呀

加油努力推呀

［行動post］10月13日！18區開花！

大家一齊入嚟推下個行動post

推po

唔好比佢沉

仲以為今日頭版會係蛋糕

咪撚理個蛋糕 行動要緊

推有用po

我完全無視on 9蛋羔標提, 行動最實際

721 831 1001

開花要緊 唔好再講蛋糕個筆住

【國際】【求記者】米蘭撐香港撐到勁大聲無人知！？

快d幫手推隔離個 post la!!!

Connect 咗意大利！

街頭要人

晏啲見

香港人，反抗！

十八區開花

wfc 蛋糕要緊

推 唔好畀蛋糕單嘢分散注意力!!!!

今日出呀

See u later

who

求幫推

推上熱門呀屌

最強文宣

18區見

推爆行動post先

呢啲先要求大大力覆大大力推

呢啲先要大大力覆大大力推

呢個標題會唔會比人拉

推
咪撚理個蛋糕

開花開花

推 蛋糕條友遲啲再清算

831

行動呀
蛋糕事小

推 錯左咪認 認左咪改

好

大家一陣見

一陣見

行動

開花啦各位

推 拉哂d蛋糕post

心

推爆行動post！

蘋果助攻

UP

721831101

推 開花

推一次多一個人帶

蘋果真係無得頂
免費幫手足做文宣
唔該大家專注推行動post 唔好比其他野分散注意力

一點要人

推行動post

Go

買左份蘋果支持下

推!!!!

蘋果幫到盡

推呀！！！！！！

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

Lm

805 805 805 805

721 721 721 721

不流血, 不篤灰, 不被捕

開花！

10月13日 上陣！

pish今日見

試著不要說pish 說push

最近好多活動post 改人地個時間 就開另一個post
好似今日18區活動 有好多post 由兩點改一點 出post
夜晚18區 又由20:00 改 21:00 出post
早到果d真係會有危險 /俾人逗 /散

幫忙睇活動時間出 /推post

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

蘋果出得，會唔會係美國佬意思？
係嘅話大家知點做

行動升級
紅黑裝修

撞

今日十八區開花
612 721 811 831 929 101 105

Wow

呢個無人推?

少上連登 愛惜生命
拒絕快樂抗爭
拒絕大台分化
落街派下傳單 黐下連儂牆 日日喺 Facebook IG 宣傳 推行動post仲好

保持頭腦清醒

行動post, 推!

[行動-18區開花] 大家知唔知今日有咩目標？

請正皮留言幫推

推💪🏻

蘋果幫到盡，再推

蘋果A1行動宣傳大法

pppish